法律JJ入一入

黑警多次進入私人地方調查
元朗721黑警遲遲未見，兩個警察調頭走
811太古近距向市民掃射
以上種種都似乎超越左法律授予既公權力
司法覆核係咪其中一個方向可以大家一齊去做？